one石搬two石搬three石搬

紐西蘭奇異果個廣告究竟唱緊乜話，好撚煩

一羹兩羹三羹